依家iphone6 大金64收緊幾多錢？

2500左右掛

係咪普通街鋪都收緊依個價？
定先達會收高啲？